Beste Vincent, jij bent de resident-LOTR-kenner van de alumnigroep, dat weten we allemaal. Jelle kan dan wel een vrijgezellenfeest in LOTR-thema hebben gehad, Matthi kan wel op Legolas lijken, maar uiteindelijk zullen we altijd naar jou kijken als we het verschil willen weten tussen Orcs en Uruks. Vandaar ook dit quizje in LOTR-thema voor jou. Moet een eitje zijn, zeker omdat ik nul verstand heb van LOTR. Als je alle beginletters van de antwoorden bij elkaar optelt, dan krijg je het wachtwoord voor de USB. Succes!
  
1. Van wie ontving Elrond zijn ‘ring of power’? 
2. Hoe heet de maaltijd tussen second breakfast en lunch? 
3. Hoe heet een kwaadaardige tovenaar die specialiseert in ‘death magic’? 
4. Wie pakte de One Ring af van Sauron aan het eind van de ‘Second Age’? 
5. Wie wordt de koning van Rohan nadat Theoden overlijdt op Pelennor Fields?
6. Welk wezen verandert in steen als de zon er op schijt? 
7. Merry helpt om een bepaalde koning te doden. Samen met wie? 
8. Door wie werd het dorpje Bree aangevallen aan het begin van de tocht van Frodo? 

Vul nu het wachtwoord in op de USB (kleine letters aan elkaar), zodat je het document opent. Maak een foto van de uitslag en post die in de alumniweekendapp. Dankjewel voor het afmaken van deze escape room! 
 
